on9仔先會話自己係黃YouTuber或者黃店

一係你就做好撚有錢既聖人

一係就準備窮到仆街 乜錢都唔撚賺得

唔係千祈唔好話自己係黃 否則你是但錯一樣 就即刻變藍/或者偽黃

醒目既 好似9柏豪咁 直接轉紅 奶共 賺到笑

反正最多followers少幾k人 仲有百幾萬fans

何況做黃店多數都唔會點賺到錢 就算出名如龍門 都一係比人話偽黃 呃手足錢 一係就比人屌啲野食難食

仲要比人打壓就一定搞自己先
輕則罰錢每人$5000 重則即拉返去坐
然後班鬥黃撚最多講句辛苦晒手足

班傻撚 一邊就打中資公司既工 幫人賺錢唔撚提

人地收tvb 九巴錢就即刻屌人藍

我係真黃就一定移民 唔同你班傻鳩癲 真係谷鳩氣

話自己黃完全有好處 一邊比中共打壓 一邊比自己人批鬥 難過做聖人

完全冇

話自己黃又咪係可以賺藍錢乜事都冇
睇人緣架咋
你睇下ming仔達哥
再睇下馬田試當真

豪哥咪比人屌緊

明顯風向同馬田一樣冇乜事
唔似達MING咁一面倒

TVB事少
而家屌緊陀槍師姐
唔好提D唔提D

黑警呀屌你老母

咁豪哥事實表晒態 達哥陰啲陰賴係忍悔咁
好撚cheap ming仔就算9數無謂提

達Ming其實都係自己關公災難，一個屌fans，一個連續做兩次on9野

淨係有睇佢片 佢邊度表態? IG FB果D?
達狗遲到左一年參加果D乜鳩大三罷連登仔又咪係睇唔到
要講有用ming仔捐錢最黃啦 你都講到佢算鳩數啦
講到尾都係人緣

其實由最開始玩分顏色已經on9

on9先乜都分藍黃就真,我哋反共主張港獨嘅人同啲黃絲係唔同嘅！佔中前已經係咁㗎喇！

一表態就被5毛開始做新聞打壓
睇大j就知咩下場

冇睇過金鋼crew?

仲未計
達ming夠膽咁講？

顧左右而言他
你接受到tvb+黑警劇咪繼續撐囉

冇 試當真先開始睇
講明先 我當年有份屌馬田幫富牛賣廣告
D FANS都係一句佢黃既就可以放過佢咁
我就一直盡力黃圈緊 覺得佢有選擇既情況仲做呢D好賤
生活被逼返中資工就冇所謂
但諗下諗下 所謂黃圈 係要有實際成果頂死藍店丫 定係得個盡做既夢想
呢個又奶共 果個又奶共 但不如唔做啦
我就開始唔信黃圈呢套戇鳩野
而家我都係睇唔順眼班雙重標準撚 講完黃就大哂
MING仔帛金都叫有實際用途丫 又比連登仔屌
達哥唔敢講野都變左死罪咁 痴撚線

即係你覺得講完黃就做乜都得?
有D人唔受呢套 我以前都係

咁要秤下嚴重程度

我而家睇開左 覺得有得賺好賺
不過班自己一直黃圈緊既人見到人地咁奶法一定會心痛架喎
佢過到自己個關就OK啦 睇下連登仔今次燒唔燒得著

認黃先on9
靠班得把口3分鐘熱度既傻仔賺錢

屌佢個樣真係越睇越樣衰

識有間黃店利潤升左3倍呀
打工仔就千祈咪認黃，一定有害冇利

tvb唔同九巴 唔好拉埋一齊講
做youtuber 係咪接黑警生意都ok?

係抵俾人屌喎
cctvb做左咁多陰質野，你唔好去幫大公報賣廣告？

收皮啦幫tvb拍片點解唔屌得

原來認唔認黃係睇人地?
仲要睇有無profit?
咁你不如直接返屋企含撚算啦

係有d 黃衛兵覺得唔可以賺藍絲錢姐
我又唔見政府唔收黃絲交既稅

大公報都未必有tvb reach到咁多廢老
起碼已經做左10年以上假新聞
引班廢老仇視後生民眾鬥民眾

反共未必係黃,但一定唔係藍.

反共反政府真係做大傻仔
前面有無數小粉紅狙擊你
後面有黃衛兵批鬥你

而家係擺明針撚住 TVB 呢3隻字去屌佢老母
你老母連登咁撚多人日日推罷買TVB野，推足成年，人都拉左兩個，你同佢合作？ 無撚柒野呀？

唔係你哋係咁講我都唔知,都唔知你哋咩居心.冇睇tvb好耐啦！

食環最撚鐘意搞黃店
一夠6點即刻睇你有冇人堂食緊
平時就鐘意就夾你停廚房查你d野有冇唔衛生有冇邊樣野唔合規格
藍店既望一望簽個名走人

香港人 哂氣

表咗態先 之後點做錯都無所謂

哦 你無表態 之後你做返幾多好嘢都無用

純粹想討論下，點為之奶共？係咪幫中資做野就係奶共？如果係，點解普通人返工就唔計，公眾人物就計？如果你話普通人有生活壓力，係咪公眾人物就冇？

利申：冇屌達哥，Ming仔既話，淨係覺得佢話警察”純粹係做嘢“(大約)係錯

我以前覺得係有選擇既情況下應該選擇唔奶
屌豪仔個PO都有人用呢個POINT
不過而家我覺得世道咁撚樣賺錢緊要

真

樓主藍絲 拉

巴打完全講中晒 我都覺得做藍野唔係最肉酸
但而家既黃圈係癲到做藍野可以大大聲屌返你係鬥黃撚著數到爆

黃子華單野令我唔會再分黃藍
雙重標準到極點

樓主心水清

真
我篤尿好黃都唔會同人講

杜汶澤都有幫kfc賣廣告
係咪又要鬥埋

今時今日 黃嘅只可以光合作用

同埋達哥翻唔到身係因為佢屌返fans轉頭

很內疚

乜呀 班FANS鬥黃喎 佢屌返啲鬥黃撚轉頭有咩問題

生活被迫就無所謂
你都幾撚無骨氣

老實講 鬥黃分化氣氛太勁
黃店賺錢又唔得 最好就送錢啦 冇賺都要捐錢俾612
郁啲就話人血饅頭

你打中資工就生活逼人冇所謂救撚命

.5帶住班傻鳩一齊分化 唔出聲嘅舖頭贏咗

我都覺我果時冇

緊張過炒股 第日比人屌偽黄就88

晚晚直播緊喇
使撚理你班兒登仔點睇咩以為自己大多數？

下....調返轉喎

除非你準備窮/被離棄/唾罵

否則藍絲摺撚埋先

佢2020年買樓又買BENZ

搵耶穌做黃人算啦

咪撚再用ming仔嚟做對比，佢係開live同勇武割蓆，同幫襯藍店/幫tvb拍片唔同層次
不過個人認為佢都為件事道咗歉，亦捐咗幾多錢出嚟補鑊，就無需要打到佢變地底泥
情況就係接受到佢咪繼續睇，接受唔到就unfollow
玩到追擊，批鬥就無撚謂

開名 再懲罰到佢買波子

最搞笑係cctoy啲雙重標準，達哥有罷工都畀人屌到反艇，Mingjai捐咗成廿萬都畀人屌到變過街老鼠，試當真請鍾共，拍tvb mv就賺藍錢唔好鬥黃。
btw，見到呢個comment cctoy就會話當初無屌達哥mingjai

仲有好多
達哥代言完美世界就唔可以係賺藍錢養黃圈 試當真就一定係

反感 黃子華 系因為佢「太TVB」 + 「原。島。大。地～」

起初，他們屌達哥mingjai時，
我沉默了，因為我無睇。

只要唔係三餐不繼無家可歸都叫做食人血饅頭

連登黃衛兵真係好on9 人地藍絲圍內起碼團結先

我覺得賺藍嘅錢無問題 但就唔可以因為為左賺佢地嘅錢而出賣自己人格（倫伯 B哥 鳩拍豪etc）又封口又自我審查（達哥）

黃衛兵成日搵試當真同達哥比 達哥佢為左賺大陸錢 抗爭開始時佢唔敢表達立場 之前又唔再提64 想討好哂兩邊 咁咪就係為錢自我審查封口 所以佢係唔值得支持 即使我相信佢唔係藍

做得好嘅我覺得有小薯茄同熊仔頭 佢地都有為唔太出名嘅藍色資本做宣傳架 但佢地唔會為左賺佢地錢而封口表達立場 呢個係最平衡嘅做法 藍色資本明知佢地黃都要搵佢地宣傳 先證明到黃圈有價值

啱channel就夠哂乎合哂黃衛兵要求啦 最後搞到廣告都無左9成 黃衛兵又有無幫下手呀咁？

黃衛兵我屌你地老母呀 咁得閒挑撥自己人 不如攞時間混入藍圈挑撥佢地啦 杜民澤食餐KFC就屌哂鬼 話佢藍 我唔係話佢件事無錯 但就小事化大 圍內係咁屌先 但人地出左幾多錢幾多力幫黃圈呀 你估拍片推介黃店成本低架？ 真係去到食兩淡講兩句就得咩

有咩問題 唔睇係我地既責任 tvb搵試當真宣傳係tvb跪

香港幾撚時有對過你好丫 走啦

香港人廿幾年黎俾港共玩到變左心理變態 走出香港睇下呢個世界到底係點好過

杯葛tvb藝人係我地責任 啱呀
咁不如接埋警察關係科廣告啦

警察喺連登落廣告

向連登跪

無諗住可以改變到你既諗法, 但唔該你set咗條界就唔好雙重標準 見到熊仔頭, 黃子華嗰堆唔好選擇性失明

黃店都話可以叫人去幫襯懲罰下

黃youtuber唔識光合作用一定食得屎

點擊睇片都唔賺得多

仲要谷唔起

Edan出首mv D fans都刷到50萬view

有幾多黃youtuber片有咁多view？

Pateron又唔撚join

會員又唔撚join

除咗幾個so called黃又最多人識個幾個撈得好少少

仲要講緊做錯少少嘢講錯少少嘢又俾人屌到仆街

名氣差D嘅黃youtuber轉去做KOL 100好過啦

我條界好簡單，有份迫害社運嘅組織全部都唔接得，而家你唔係接緊間普通藍店job，唔好講到咁口響

達哥有講過係黃咩
同埋其實得連登係鬥黃

其實批鬥小薯茄係遲早既事, 以今日連登既風氣

起初，他們抗爭時，
林慧韡沉黙了，因為完美世界。

問：巴打系幾時開始負起呢個責任

等你玩完原神之後先

你份人咁簡單 咁你出街係咪完全無坐地鐵 巴士呀 買樓係咪黃地產商呀 租樓係咪黃業主呀 買野係咪完全無係大型超市買呀 電力係咪自己踩單車發電呀 水係咪自己打女呀 打工係咪幫黃色資本呀 聽歌係咪無聽eason 呀

講得出呢句 都仲幫tvb拍mv 仲唔係食兩家茶禮?
豪哥可以選擇唔接架喎 但佢選擇左幫tvb拍野喎
唔好同我講生活迫人 冇人揸住支槍要佢拍

大家真係要幫襯多D黃店

佢地真係有所付出

唔係話一D都唔好幫襯果D紅店

有時佢地真係平 方便

但主力都係黃店

你不如直接話警察都有黃絲

冇錯

又開始揾呢d野黎類比
你接job接落大公報度原來真係冇得揀

ming仔係自己關公災難
開live話自己中立偏藍
次次講親呢啲都冇哂context

對於呢啲香港人
最好往死裏打！
中共？
上連登屌下咪算囉！

高質既鋪頭, 真心唔好話自己係黃.
因為你 Product / services 已good enough 吸引人.

相反, d 本身質素差既鋪頭就沖出黎認黃, 靠食人血饅頭吊命

算啦 按連登仔標準做事，全世界食哂屎啦

標準答案：
連登唔係一個人

Pr扮哂兩個極端

萬能key

學下大J啦

就算佢盤賣衫生意
蝕撚到傻 俾你班連登仔笑賣得貴
都唔撚賺中資一蚊

反知睇下你班 盲撐撚

試當真好高質呀 唔好理佢藍定黃啦
只係幫tvb拍警察劇MV姐
冇人睇嫁麻
賺tvb錢不知幾好

錯，講到尾世上只有鬥黃鍵盤仔先係黃
得罪講句而家班政治犯放出黎之後都會變藍絲
同辱華一樣，只係遲早問題
所以自己知咩係藍就算，無謂理班小粉黃

全世界都有同中國做生意
個個都有份奶
唔使移民了

下 點類比錯？ 你捉人就得 人地就唔捉得你架 咁你咪好著數 上面你幫襯嗰啲公司無份支持政府支持國安法咩？

你要生活就無得揀無得選擇 人地要生活就唔得 一定係黃衛兵排哂隊支持科金 人地已經賺到買屋又買地啦

豪哥只係拍左個MV 連宣傳都無幫手 唔敢講係啱絕對黃 但係咪又可以同接大公報宣傳類比呀咁

做乜唔問我有冇罷藍店呀 驚我真係有罷呀??
TVB係直接報狗拉尻左人喎，而家規定接左TVB先做得youtuber呀?

樓主回應下

我仲玩緊《原神》

問：即系你未開始負起呢個責任